[
	{
		"question": "Quelle ville n'est pas une capitale de l'Afrique du Sud ?",
		"options": ["Johannesburg", "Bloemfontein", "Le Cap", "Pretoria"],
		"answer": "Johannesburg"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Jamaïque ?",
		"options": ["Kingston", "Wellington", "Kingstown", "Queenstown"],
		"answer": "Kingston"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Liechtenstein ?",
		"options": ["Vaduz", "Lech", "Lucerne", "Nuremberg"],
		"answer": "Vaduz"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Kosovo ?",
		"options": ["Pristina", "Chișinău", "Sarajevo", "Skopje"],
		"answer": "Pristina"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Moldavie ?",
		"options": ["Chișinău", "Pristina", "Podgorica", "Tirana"],
		"answer": "Chișinău"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Macédoine du Nord ?",
		"options": ["Skopje", "Pristina", "Podgorica", "Chișinău"],
		"answer": "Skopje"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Monténégro ?",
		"options": ["Podgorica", "Tirana", "Pristina", "Sarajevo"],
		"answer": "Podgorica"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Albanie ?",
		"options": ["Tirana", "Podgorica", "Vlora", "Kavala"],
		"answer": "Tirana"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Estonie ?",
		"options": ["Tallinn", "Riga", "Vilnius", "Helsinki"],
		"answer": "Tallinn"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Géorgie ?",
		"options": ["Tbilissi", "Erevan", "Bakou", "Volgograd"],
		"answer": "Tbilissi"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Arménie ?",
		"options": ["Erevan", "Tbilissi", "Kaboul", "Achgabat"],
		"answer": "Erevan"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Azerbaïdjan ?",
		"options": ["Bakou", "Kaboul", "Achgabat", "Douchanbé"],
		"answer": "Bakou"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Jordanie ?",
		"options": ["Amman", "Jérusalem", "Beyrouth", "Damas"],
		"answer": "Amman"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Turkménistan ?",
		"options": ["Achgabat", "Douchanbé", "Bichkek", "Tachkent"],
		"answer": "Achgabat"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Kazakhstan ?",
		"options": ["Astana", "Bichkek", "Tachkent", "Douchanbé"],
		"answer": "Astana"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Tadjikistan ?",
		"options": ["Douchanbé", "Bichkek", "Tachkent", "Achgabat"],
		"answer": "Douchanbé"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Kirghizistan ?",
		"options": ["Bichkek", "Tachkent", "Achgabat", "Douchanbé"],
		"answer": "Bichkek"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Ouzbékistan ?",
		"options": ["Tachkent", "Bichkek", "Douchanbé", "Achgabat"],
		"answer": "Tachkent"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Afghanistan ?",
		"options": ["Kaboul", "Bakou", "Islamabad", "Bagdad"],
		"answer": "Kaboul"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Bangladesh ?",
		"options": ["Dacca", "Naypyidaw", "Windhoek", "Thimphou"],
		"answer": "Dacca"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Myanmar ?",
		"options": ["Naypyidaw", "Windhoek", "Thimphou", "Dacca"],
		"answer": "Naypyidaw"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Papouasie-Nouvelle-Guinée ?",
		"options": ["Port Moresby", "Manille", "Nouméa", "Díli"],
		"answer": "Port Moresby"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Timor Oriental ?",
		"options": ["Díli", "Port-Vila", "Port Moresby", "Victoria"],
		"answer": "Díli"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Qatar ?",
		"options": ["Doha", "Manama", "Abou Dabi", "Dubaï"],
		"answer": "Doha"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Émirats Arabes Unis ?",
		"options": ["Abou Dabi", "Doha", "Dubaï", "Riyad"],
		"answer": "Abou Dabi"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale d'Oman ?",
		"options": ["Mascate", "Sanaa", "Amman", "Achgabat"],
		"answer": "Mascate"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Yémen ?",
		"options": ["Sanaa", "Mascate", "Amman", "Achgabat"],
		"answer": "Sanaa"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Soudan ?",
		"options": ["Khartoum", "Asmara", "Djouba", "Mogadiscio"],
		"answer": "Khartoum"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Soudan du Sud ?",
		"options": ["Djouba", "Khartoum", "Asmara", "Mogadiscio"],
		"answer": "Djouba"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Somalie ?",
		"options": ["Mogadiscio", "Asmara", "Moroni", "N'Djamena"],
		"answer": "Mogadiscio"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Éthiopie ?",
		"options": ["Addis Abeba", "Asmara", "Harare", "Mbabane"],
		"answer": "Addis Abeba"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Ouganda ?",
		"options": ["Kampala", "Kigali", "Gitega", "Bangui"],
		"answer": "Kampala"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Rwanda ?",
		"options": ["Kigali", "Gitega", "Kampala", "Kinshasa"],
		"answer": "Kigali"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Burundi ?",
		"options": ["Gitega", "Kigali", "Kampala", "Bangui"],
		"answer": "Gitega"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Tanzanie ?",
		"options": ["Dodoma", "Maputo", "Mbabane", "Luanda"],
		"answer": "Dodoma"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Madagascar ?",
		"options": ["Antananarivo", "Paramaribo", "Morondava", "Ambovombe"],
		"answer": "Antananarivo"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Malawi ?",
		"options": ["Lilongwe", "Lusaka", "Luanda", "Harare"],
		"answer": "Lilongwe"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Zambie ?",
		"options": ["Lusaka", "Luanda", "Maputo", "Moroni"],
		"answer": "Lusaka"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Zimbabwe ?",
		"options": ["Harare", "Mbabane", "Maputo", "Monrovia"],
		"answer": "Harare"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Mozambique ?",
		"options": ["Maputo", "Maseru", "Monrovia", "Moroni"],
		"answer": "Maputo"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Eswatini ?",
		"options": ["Mbabane", "Harare", "Maseru", "Monrovia"],
		"answer": "Mbabane"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Lesotho ?",
		"options": ["Maseru", "Maputo", "Niamey", "Lusaka"],
		"answer": "Maseru"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Botswana ?",
		"options": ["Gaborone", "Windhoek", "Nouakchott", "Harare"],
		"answer": "Gaborone"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Namibie ?",
		"options": ["Windhoek", "Gaborone", "Luanda", "Lusaka"],
		"answer": "Windhoek"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Angola ?",
		"options": ["Luanda", "Lusaka", "Maputo", "Monrovia"],
		"answer": "Luanda"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Gabon ?",
		"options": ["Libreville", "Yamoussokro", "Malabo", "Yaoundé"],
		"answer": "Libreville"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Guinée équatoriale ?",
		"options": ["Malabo", "Yaoundé", "Libreville", "Yamoussokro"],
		"answer": "Malabo"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Nigeria ?",
		"options": ["Abuja", "Yaoundé", "Accra", "Bangui"],
		"answer": "Abuja"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la République centrafricaine ?",
		"options": ["Bangui", "Banjul", "Bamako", "Ouagadougou"],
		"answer": "Bangui"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Bénin ?",
		"options": ["Porto-Novo", "Lomé", "Accra", "Abidjan"],
		"answer": "Porto-Novo"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Togo ?",
		"options": ["Lomé", "Porto-Novo", "Accra", "Conakry"],
		"answer": "Lomé"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Ghana ?",
		"options": ["Accra", "Abuja", "Bangui", "Banjul"],
		"answer": "Accra"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Libéria ?",
		"options": ["Monrovia", "Freetown", "Libreville", "Abuja"],
		"answer": "Monrovia"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Sierra Leone ?",
		"options": ["Freetown", "Libreville", "Monrovia", "Nouakchott"],
		"answer": "Freetown"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Guinée ?",
		"options": ["Conakry", "Yaoundée", "Malabo", "Bissau"],
		"answer": "Conakry"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Gambie ?",
		"options": ["Banjul", "Abuja", "Bangui", "N'Djamena"],
		"answer": "Banjul"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Mauritanie ?",
		"options": ["Nouakchott", "Windhoek", "Naypyidaw", "Gaborone"],
		"answer": "Nouakchott"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Burkina Faso ?",
		"options": ["Ouagadougou", "Bamako", "Freetown", "Libreville"],
		"answer": "Ouagadougou"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Niger ?",
		"options": ["Niamey", "N'Djamena", "Bangui", "Djouba"],
		"answer": "Niamey"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Tchad ?",
		"options": ["N'Djamena", "Niamey", "Mbabane", "Harare"],
		"answer": "N'Djamena"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Érythrée ?",
		"options": ["Asmara", "Astana", "Addis-Abeba", "Khartoum"],
		"answer": "Asmara"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Suriname ?",
		"options": ["Paramaribo", "Antananarivo", "Paranam", "Maripasoula"],
		"answer": "Paramaribo"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Guyana ?",
		"options": ["Georgetown", "Saint George's", "Kingstown", "Queenstown"],
		"answer": "Georgetown"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale administrative de la Bolivie ?",
		"options": ["La Paz", "Sucre", "Bogota", "Quito"],
		"answer": "La Paz"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de l'Uruguay ?",
		"options": ["Montevideo", "Asuncion", "Porto Alegre", "Curitiba"],
		"answer": "Montevideo"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Nicaragua ?",
		"options": ["Managua", "Manama", "Panama", "Tegucigalpa"],
		"answer": "Managua"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Honduras ?",
		"options": ["Tegucigalpa", "Managua", "Manama", "Panama"],
		"answer": "Tegucigalpa"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale d'El Salvador ?",
		"options": ["San Salvador", "El Salvador", "Salvador", "Santa Salvador"],
		"answer": "San Salvador"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Belize ?",
		"options": ["Belmopan", "El Belize", "Belize", "Belize City"],
		"answer": "Belmopan"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Guatemala ?",
		"options": ["Guatemala", "El Guatemala", "Santa Guatemala", "San Guatemala"],
		"answer": "Guatemala"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale d'Haïti ?",
		"options": ["Port-au-Prince", "Port-Vila", "Port-d'Espagne", "Port Moresby"],
		"answer": "Port-au-Prince"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la République dominicaine ?",
		"options": ["Saint Domingue", "San Juan", "Saint Jonh's", "Saint George's"],
		"answer": "Saint Domingue"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale d'Antigua-et-Barbuda ?",
		"options": ["Saint Jonh's", "Castries", "Bridgetown", "Basseterre"],
		"answer": "Saint Jonh's"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Trinité-et-Tobago ?",
		"options": ["Port-d'Espagne", "Port-Vila", "Port-au-Prince", "Port Moresby"],
		"answer": "Port-d'Espagne"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Saint-Vincent-et-les-Grenadines ?",
		"options": ["Kingstown", "Basseterre", "Castries", "Roseau"],
		"answer": "Kingstown"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Saint-Christophe-et-Niévès ?",
		"options": ["Basseterre", "Roseau", "Castries", "Bridgetown"],
		"answer": "Basseterre"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Sainte-Lucie ?",
		"options": ["Castries", "Roseau", "Basseterre", "Bridgetown"],
		"answer": "Castries"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Grenade ?",
		"options": ["Saint George's", "San José", "Saint Jonh's", "Saint Domingue"],
		"answer": "Saint George's"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Dominique ?",
		"options": ["Roseau", "Basseterre", "Saint Domingue", "Castries"],
		"answer": "Roseau"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Barbade ?",
		"options": ["Bridgetown", "Saint George's", "Georgetown", "Roseau"],
		"answer": "Bridgetown"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Bahamas ?",
		"options": ["Nassau", "Roseau", "Castries", "Basseterre"],
		"answer": "Nassau"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Maldives ?",
		"options": ["Malé", "Victoria", "Moroni", "Nassau"],
		"answer": "Malé"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Seychelles ?",
		"options": ["Victoria", "Malé", "Moroni", "Nassau"],
		"answer": "Victoria"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Cap-Vert ?",
		"options": ["Praia", "Victoria", "São Tomé", "Cabo Verde"],
		"answer": "Praia"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Sao Tomé-et-Principe ?",
		"options": ["São Tomé", "Praia", "Victoria", "Principe"],
		"answer": "São Tomé"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Brunei ?",
		"options": ["Bandar Seri Begawan", "Brunei", "Sri Jayawardenapura Kotte", "Díli"],
		"answer": "Bandar Seri Begawan"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale administrative du Sri Lanka ?",
		"options": ["Sri Jayawardenapura Kotte", "Bandar Seri Begawan", "Sri Lanka", "Colombo"],
		"answer": "Sri Jayawardenapura Kotte"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Micronésie ?",
		"options": ["Palikir", "Funafuti", "Nukuʻalofa", "Suva"],
		"answer": "Palikir"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Fidji ?",
		"options": ["Suva", "Apia", "Funafuti", "Nukuʻalofa"],
		"answer": "Suva"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Îles Marshall ?",
		"options": ["Majuro", "Honiara", "Tarawa-Sud", "Port-Vila"],
		"answer": "Majuro"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Îles Salomon ?",
		"options": ["Honiara", "Tarawa-Sud", "Majuro", "Port-Vila"],
		"answer": "Honiara"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Kiribati ?",
		"options": ["Tarawa-Sud", "Palikir", "Suva", "Honiara"],
		"answer": "Tarawa-Sud"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Nauru ?",
		"options": ["Yaren", "Nukuʻalofa", "Suva", "Apia"],
		"answer": "Yaren"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Palaos ?",
		"options": ["Ngerulmud", "Yaren", "Apia", "Suva"],
		"answer": "Ngerulmud"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Samoa ?",
		"options": ["Apia", "Nukuʻalofa", "Funafuti", "Port-Vila"],
		"answer": "Apia"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Tonga ?",
		"options": ["Nukuʻalofa", "Suva", "Funafuti", "Apia"],
		"answer": "Nukuʻalofa"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Tuvalu ?",
		"options": ["Funafuti", "Apia", "Suva", "Nukuʻalofa"],
		"answer": "Funafuti"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Vanuatu ?",
		"options": ["Port-Vila", "Funafuti", "Port-Vila", "Honiara"],
		"answer": "Port-Vila"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale des Comores ?",
		"options": ["Moroni", "Victoria", "Malabo", "Monrovia"],
		"answer": "Moroni"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de la Côte d'Ivoire ?",
		"options": ["Yamoussoukro", "Accra", "Conakry", "Yaoundé"],
		"answer": "Yamoussoukro"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale du Liberia ?",
		"options": ["Monrovia", "Moroni", "Malabo", "Maseru"],
		"answer": "Monrovia"
	},
	{
		"question": "Quelle est la capitale de Maurice ?",
		"options": ["Port-Louis", "Port-Vila", "Port Moresby", "Port-d'Espagne"],
		"answer": "Port-Louis"
	}
]
